俾錢叫人去遊行/集會係唔係犯法？

我見到有慈善團體俾錢d乜乜同鄉會去71

又有俾錢佢地去之前個'撐警'活動

唔犯法

自由市場

睇你係邊面啦